何妖清潔行動路線圖？

今日想去修補連儂牆，想知道佢清左邊幾區？
各區現時情況如何？邊區損毀最嚴重？
求高人指點

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

推